無論睇幾多次都好，淪落人呢套戲都一樣咁高汁

秋生真係好戲

I forgot to 叉電

但佢叉燒包比人個印象太深
搞到我睇淪落人個陣都會先入為主

黑Da黑Da

仲有伊波拉病毒都係
屌你老味恰鳩我?

好撚變態，細個真係比佢搞到陰影

大飛都好深印象
無間道先大力幫佢洗底

多撚謝

叉燒包蓋過哂。。。

我多撚謝你就真啦

浴室個到講點解會係我最好戲
第一次睇戲會喊

佢笑個陣唔知點解我都好想笑
覺得佢笑得好恐怖